有冇人覺得煙剷冇資格做現代人

明明有吸煙區比佢地坐低慢慢食
但係就係都要做火車頭/企係街邊食
既然唔遵守規矩
咁就死返去做山洞人啦柒頭
話知你會唔會係山洞入面食到焗撚死自己
總之就咪撚影響到人啦屌

邊撚度有吸煙區呀 ?海洋公園入面呀?

すみません たばこが大好き😘